內向毒撚千祈唔好讀bse...............

所有建築相關都唔係毒撚讀
出到黎就知毒撚係撈唔掂

專登影比你

快升大三了。。。羊咩1234bb還未有女。。。

我唔係中意ed

成日要夾野 好tired

成日要溝通 好tired

毒撚咪做draft man 日撚日畫cad囉

圖呢？

ching ho ball, 難怪啦

一番好意

多謝你